星期一升定跌 在線等急

你買升佢就跌,你買跌佢就升

兩邊買晒

妹市嚇走你

有冇姐市

升

主要睇你點定義升跌
我自己唔跌夠1000都唔算跌

gap up / gap down

麵神話事